reddit: 點解d人成日話iPhone條線廢

btw 仲用緊5S跟機果條

Apple出產嘅線係最成熟嘅產品，點會廢

啲戇鳩都唔會錫住用

其實我都係咁拔，但係條線啲軟膠用耐左好易爆，啲線露哂

特別插頭對落一兩cm

仲要緊四年前仲線

識好多係用第一個方法 好快壞

用家問題

所有充電線其實都係捉住個頭抆咁未都壞過

用下面個方法
但係成日屈但係搞到爆皮

加多左個原子筆彈弓落去 用緊第五年都未壞

我用下面個方法，仲要每次插都對到準 驚花

姐係用家問題

但係apple原廠線廢過人都係事實
換左verbatim開心使用中

太硬身D線都唔得又係會屈屈下差唔到
一年換幾條線用用下火滾用老翻算鳩數

用老翻得咩

上淘寶買左嗰啲保護頭

仲用緊5s同mini個條

條mini線原來已經用左6年
除左黃哂 個頭仲好靚仔
真係好廢呀條線

有兩個方法
1.包3M 防水膠果隻 不過200蚊有5米左右
2.熱縮膠 穿入去 用火機彈兩彈

次次都係用第2個方法 但係有2條爆左個頭

係咪太大力去hold住個頭

插住用成日扯到恆都會快壞

唔係講條J

其實同條J一樣道理

自從買左部防水iphone, 成日拎去沖住涼睇, 出返黎就直接插落去叉電, 搞到成日燒鳩左啲線

因住爆炸火燭呀

其他線都係咁扯條線得蘋果會爛

我6s 嗰條冇扯過，外表冇爛但都收咗皮，表面仲變晒黃

你都識講貪快 用家問題啦

用開下面，條線用左兩年都未壞
借過比阿哥用一次，見佢用上面方法，即刻屌鳩佢，以後唔再借

6s條線唔知點解插落電腦叉唔到電 成日彈個視窗出嚟叫你更新但每次都fail 究竟係想點

將原子筆條彈弓套入充電線 保護個摺位

沖住涼打J咁爽

有冇人同我一樣
機齡一年以上
個叉電個窿都鬆鬆地
上一部i6 鬆到郁一郁就叉唔到電
叉個陣又要搵岩個接觸點
呢架i10用左一年左右 都開始鬆鬆地

好似得用iPhone啲人先會咁扯條線

我除左原廠線之外用其他線好快就燒左叉唔到電

連登D IFAN唔願接受現實, 條線真係廢, 唔係接觸不良就甩頭甩繼
利申: IPHONE 5用到而家

用過無用的 最尾係個舊野後面爆線on9

電線膠紙能醫百病

借俾老母一樣係咁

3Gs都未鬆 你點用

公司、屋企廳、房
各一條、一樣用法揸頭拔
用得最多同最少個2條用左幾年冇事
間中用下個條就唔夠一年壞
除左拔個方法
係咪真係唔關佢設計事

老老豆豆 我到而家除咗出街插尿袋果條之外
都未試過要另外買條線 全部用跟機果條

係
我條iphone 5線用咗幾年都冇事
老母一轉用apple就玩完
結果買咗條副廠線for佢用

Reddit一向好憎apple, anti-consumer

未試過叉唔到但成日甩膠

成日一插落去會不停叉吓停吓係咁震，震足成分鐘，有冇巴打知係咩事

最大問題唔係點抆佢 最大問題係用耐左d 膠老化爆撚曬

見過啲女叉完電條線抆完就咁fing 個頭落地，下下都聽到金屬撞磚聲

用過有授權第三方mfi cable就知iphone條線有幾廢

同其他比
錫住用佢都係最快壞

利申:成日帶出街

環保呀嘛
要可降解

agger

影壞咪易壞囉
易壞先好 迫你走唔出apple 生態圈
假如你部7 壞左線 已過保

d 窮西會諗不如索性換埋xr 賺條線
or
買多部mini5 再R 保養用過保線換新線
gay cook 一早計好晒

所以聽到d 無知阿叔話apple 會放棄lighting 我笑而不語

用到爆皮照用，結果無啦啦爆開個位出煙著火

我屌啦用原廠線佢話認唔到條線

但lightning to 3.5mm真係易壞

我都會

d on9亂咁扯條線
用左iphone十年
一條線都未壞過

原裝條線其實好㩒
用到爆晒膠金屬外露都仲用到

第三方線扭得多好快差唔到

試過用上面個方法抆到出煙有火光
自此就用下面個方法

爆膠都仲繼續用
一陣出事又俾人笑用家問題

未壞過 5s開始用 宜加有3條係屋企

用6個陣第一個方法就得
換咗部7之後實到唔用第二都唔得

但係仲有幾盒跟機未用

agger
差到但外層自己一塊塊裂開哂
係咪轉咗環保料之後就係咁? 以前啲線好似耐用啲

有塵呀on9

咁因為你冇買多舊野去保護後面

我成日濕水叉電
3個月壞一條

認真我第一部an機條線都未壞
身邊朋友iphone線半年1年就爛一條

用家問題

用左兩年左右就會爆膠
不過已經長命過我用過既micro usb線

爆膠之後用熱縮膠管就fix到
繼續用

燒埋d線

原裝太垃圾 已經用第二張圖個方法
結果係個個位成舊膠甩埋出黎
一年換左幾次換到過曬保養

我2012年跟機個條到依加都未壞

有時係部機嘅叉電口入面積咗啲垃圾導致接觸不良，搵萬字夾或牙簽”了”下其實就好好多，各位可以試試
經驗分享

應該放落說明書教人點用

最後要包晒成條

仆街你唔講都唔記得tv有送

痴撚線一面倒負評
你地以為我作野?

用其他電器
都唔會用力係軟的位/電線掛?

一直都用第2個方法 但係條線都係會爆
而家條線爆咗嗰個位包咗熱縮通

唔洗整咁多 晒心機 條線皮會自然分解

因為普遍都話易壞 你講d同大家唔同嘅嘢就係咁
風氣好差

我iPhone 4 30pin果條都未壞/爛

hold住個硬膠 唔使太大力咁插 其實好難壞
不過我條線係長期居於家中
從來未放過袋周圍撞

原裝14x iphone 6用到而家
但出面濕鳩線/快速差電
多數1年內就玩完，但外面完整無缺

我學佢個方法咁扯同插線 但係個接駁位都係會屈爛
一定要用原子筆彈弓包實先好用

用到8+ 仲用緊iphone5條線

換電話/iPad 速度快過lightning 線打柴速度

所以無乜感覺

爛左就掉左佢

開條新嘅黎用

去深水址特賣城買 $9條粗用啱晒

好似話iphone線用環保物料造
所以好易爛

AirPods 跟機個條都未開黎用